邊度港幣換美金匯率最好？

謝！

pishe

同問去銀行預約？

同問

推

旺角 尖咀 非大陸開 既個啲細找換鋪？
良心個啲 通常高水 可以格下價

兑過幾次，重慶大廈入邊最抵，如果要大額，最好打電話訂左先

重慶大廈啲印度佬會唔會有假鈔問題？

其實唔差得遠
都係7.85上下